保險返工要打卡？

pt保險係點？宏x既 happy agent 又係咩黎？

話說 最近無工開，傾開做保險，佢話佢朋友係宏x做
平日要返8:30已經夠早，每日返工打卡，遲到又扣錢，唔返工又扣100蚊有時開會呀 Training唔返又要扣錢，又要交班會，強迫人自費參加公司活動比賽

又話做保險時間好彈性自主仲要自顧人士咩福利都無

唔同team 唔同文化姐

有咩唔同？happy agent 洗唔洗跑數？

跟林作，好過垃圾宏利啦。

我知係邊區做左3年 依加轉左第間

區區都唔同？

大區文化 唔係全間都係咁

返工返到好似玩ocamp 咁

區區唔同，樓主唔鐘意就搵第個區free啲嘅入啦

你做到條數夠大 可以唔開會

間間agency唔同 就算同一間公司都有唔同管理方法 一個agency就係獨立嘅個體 唔受公司管理層影響 當然唯一相同就係你交單條數夠大就可以打橫行

利申做緊agent